點解英國人咁鐘意去club un?

如題

想扑野

True

我都想知，樓豬又鐘唔鐘意去un？

因為un happy

巴打幾風趣

究竟係happy定唔happy 我好亂呀

樓主大概幾時去un一次？

我都想知，年中洗幾百鎊就係去un

巴打真係駛咁多？

都唔知為乜

抽水

唔係我呀，講緊啲英國人呀

你唔明因為你唔夠醉

絲打試過？

啲flatmate個個禮拜都去，嚟嚟去去咪又係咁。
俾完錢入場又要買酒，每次最低消費都成十鎊

巴打唔去？

因為無聊囉 英國咁細又冇嘢做

起碼平過香港先

你知行情？

返完學已經好攰啦，好多嘢讀
同埋屋企供我都洗好多錢，唔想咁樣拎啲錢嚟洗
玩完第日又冇精神，一兩日都冇心機做嘢，所以不了

又真係幾平嘅5、6鎊一個pitcher ，香港80蚊先一杯細cocktail

有次係香港嗌枝啤酒80蚊眼都突埋

我D黑人朋友
一個星期落去UM 2,3日
但佢地唔飲酒 我無言